iPhone XS Max用家 行出街怕唔怕俾南亞斬

好似今日打劫金行咁